Ik had zeker zo ondoordacht gehandeld.
Het was duidelijk dat mijn gesprek had belanghebbende de Vader in mijn naam, en ik was een fool in met blootliggende mijn persoon aan de verschrikking van zijn kinderen.
Ik had moeten kennen de oude De Lacey en mij met graden te hebben ontdekt, heb voor de rest van zijn gezin, wanneer ze zijn voorbereid voor mijn aanpak.
Maar ik wist niet dat mijn fouten kunnen worden onherroepelijk en na veel aandacht ik besloot om terug te keren naar het huisje, om de oude man, en door mijn opmerkingen win hem op mijn feest.
"Deze gedachten kalmeerde me en in de middag ben ik weg in een diepe slaap; maar de koorts van mijn bloed niet toestaan mij bezocht door vredige dromen.
